點吉野家仲有人排隊

邊爐加晒價
我都明凍凍地想打個邊爐
無替代品？
屌你啦 咁嘅價位可以食大快活 加藤屋啦
俾啲骨氣啦

樓主咪撚去添呀，太多人，阻九住

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

今晚一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
聽日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

[黃色經濟圈] 時代革命由生活開始：黃色商圈已降臨（劉細良）

下午茶野菜嘔$19有埋茶

比你發現咗

唔好高估港豬嘅忍耐力

根據區議會選舉，有一百萬撚屌，同200萬冇投唔係選民嘅港豬

加蕂屋竟然無人

平少少啲港豬就仆倒去

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

咩點解

大把藍絲港豬